今日聽呢首歌聽到咸左

從聖誕想到日後 若果他朝一切未舊
如果九七肯押後 人人未洗換竇

我聽完灰到仆街
拿，你老豆就係用呢種態度害死自己仔女

達明首今天應該很高興